(提防高空擲物)遊行期間要錄影兩旁大廈情況

遊行期間大家要錄影兩旁大廈情況，提防高空擲物，如有擲物情況發生，可即時幫手翻睇邊個單位掉出黎! 記得

推